警員進入港大校園 5名學生被捕 張翔：已表達關注

港大校長張翔向師生發信，回應有警員進入校園的事件，指有5名學生被捕，已經去信警務處處長表達關注，並要求警方保障被捕學生的權利。

張翔表示，凌晨1時許，一名學生在薄扶林道被捕、早上7時許有4名學生在警方追截示威者進入校園時被捕。校方表示，接到警方通知，由於有人報案，所以進入校園，校方亦留意到警方在校園內施放催淚彈及胡椒噴劑。

張翔重申，警方有既定程序和指引，除非接獲報案、取得搜查令之外，不得進入校園範圍，但又特別提到，根據規例，警員若懷疑有疑犯身處特定處所，便可以進入相關處所。

張翔表示，明白近日的氣氛緊張，亦對有示威者傷亡感到遺憾，呼籲所有大學成員保持冷靜、理性、以人身安全為首位。

達狗啲Fd?

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

在象牙塔一直關注

學術界達哥

痴撚線

屌你老母關注

話你唔係共匪都無人信，自己學生比人又拉又鎖你表達關注

我關注哂你全家女性個閪添呀

屌你講返件事出嚟家陣叫你報新聞咩撚樣

港大啲同學無反抗咩

中大同埋大反抗到底

達哥好似又係讀港大，代表d 乜

港大達狗同校長同一類人，一定好好朋友

梁天琦夠港大啦

冇人掉佢雞蛋？一校之長有咩地方值得遵重？？？

樓上班引戰狗

翔：一直关注事件 希望伤者尽早康复 天佑香港

佢讀新傳架？寫緊新聞？

港大，笑撚死人咩

但又特別提到，根據規例，警員若懷疑有疑犯身處特定處所，便可以進入相關處所。

屌你啦，連疑犯名都up唔出

垃圾
同達哥一鳩樣
Hku 之恥

同達狗一樣